{
  "Slogan": "프로토콜 및 국경을 초월하는 분산 경제의 확장",
  "Slogan Desc": "Conflux Network는 자산 및 데이터의 안전하고 상호운용 가능한 흐름을 가능하게 함으로써 모두를 위한 가치의 인터넷을 구축합니다.",
  "Internet of Value": "Internet of Value",
  "Internet of Value Desc1": "Conflux Network는 국경, 프로토콜 및 애플리케이션을 가로지르는 자산 및 데이터의 안전하고 상호 운용 가능한 흐름을 가능하게하여, 모두를 위한 가치의 인터넷을 창출합니다.",
  "Internet of Value Desc2": "저희의 비허가형 퍼블릭 블록체인은 개발자 친화적이고 Solidity와 호환되는 동시에 네트워크의 혼잡함이 없고, 수수료가 적습니다.",
  "Key features": "기술적 특징",
  "Key features title1": "확장성",
  "Key features desc1": "미래 지향적인 탈중앙화 애플리케이션들은 '3000 - 6000 TPS 수준의 높은 처리량' 및 '낮은 거래 수수료'라는 장점을 활용 가능합니다.",
  "Key features title2": "다목적성",
  "Key features desc2": "새로운 금융 애플리케이션, 디지털 자산, 비즈니스 애플리케이션, 그리고 데이터 경제 등을 구축하기 위한 개방형 네트워크입니다.",
  "Key features title3": "안전성",
  "Key features desc3": "향상된 보안성 및 프로토콜 레벨에서의 anti-reentrance 방지 보호기술이 접목된 고도로 테스트 된 POW 합의 메커니즘을 구현합니다.",
  "Our Partners": "파트너",
  "Our Partners desc": "Conflux 는 유명 투자사, 기업, 정부, 대학, 채굴업체, 지갑업체, 거래소, 탈중앙화 기술기업 등 저명한 전략적 파트너들로 구성된 글로벌 그룹에 의해 다양한 지원 및 지지를 받고 있습니다.",
  "Build the Decentralized Future": "Conflux 상에서 구축하기",
  "Build the Decentralized Future desc": "여러분들은 Conflux와 함께 혁신적인 발전을 이끌어, 더욱 공평한 글로벌적인 미래를 창조하실 수 있습니다.",
  "Build the Decentralized Future title1": "편리한 개발도구",
  "Build the Decentralized Future desc1": "Solidity 스마트 컨트렉트 및 Conflux Truffle을 통해 EVM 호환 환경 내에서 애플리케이션을 개발하실 수 있습니다. 친숙한 브라우저 기반 지갑 및 Javascript와 Go언어를 지원하는 SDK들을 통해 Conflux 네트워크와 상호작용이 가능합니다.",
  "Build the Decentralized Future title2": "향상된 성능",
  "Build the Decentralized Future desc2": "ShuttleFlow 크로스체인 자산 프로토콜을 통해 높은 확장성 및 낮은 수수료의 혜택을 누리실 수 있습니다. 더 나은 개발 경험을 위해 Conflux Studio와 같은 향상된 IDE를 사용하여 새로운 애플리케이션의 개발 또한 가능합니다.",
  "Build the Decentralized Future title3": "독창적인 특징",
  "Build the Decentralized Future desc3": "사용자 경험을 단순화하기 위해 거래 스폰서십 메커니즘의 혜택을 누리시길 바랍니다! Conflux는 빌트인 스테이킹 기능을 통해 혁신적인 금융 애플리케이션의 기반을 제공합니다.",
  "Get Started": "시작하기",
  "Ecosystem Grants Program": "생태계 보조금 프로그램",
  "Ecosystem Grants Program desc": "사용자 대량 채택, 유동성 및 결합성을 이끌어낼 수 있는 개발도구, 인프라 구성요소 등의 개발을 지원하기 위해 총 24억 CFX 이상의 생태계 보조금이 마련되어 있습니다.",
  "Learn More About Grants": "보조금 프로그램 상세",
  "Ecosystem": "에코시스템",
  "Ecosystem desc": "Conflux Network 상에서 현재 활성화 되었거나 개발중인 애플리케이션 및 툴과 관련된 생태계를 경험하실 수 있습니다.",
  "Explore Ecosystem": "에코시스템 둘러보기"
}